原來華倫有個足球記者中撚咗招 仲去咗睇歐聯

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229